iphone touch mon問題

最近發現當部iphone平放係枱面touch mon個陣
個mon一係就sense唔到 一係就以為我禁緊其他地方，個touch周圍飛

有冇iphone巴絲有呢個問題

利申:同我呀哥一樣iphone6s都有呢個問題